微辣最靚排名既係..

1.蘇霖

2.天娜

3.yelo

其他女仔排名無咩分別當打和super!

...

多多最正

又賣廣告

cls

amilia

蘇霖係幾正 但覺得兩姊妹正d

西面黎講

佩男最正

more

Sulin

個種感覺好正

雲吞

蘇霖大陸妹

Help

頂用緊黎做wallpaper

最正就係佢，又有女人味

tina都正，但冇女人味

蘇霖

on9 緊係呀嘈

毒撚到...

呢d on9都有人咁上心.....

最撚柒就係佢，而最弊就係佢覺得自己好撚正

e個正

兩姊妹又關微辣事

agger

中哂

兩姊妹個妹最正

邊個兩姊妹 有無圖

落左妝應該無眼

全部一開聲有鄉音

冇人講雲吞？

劉藴晴唔係最靚
但最有氣質

女最鍾意yelo
男最鍾意豪dee

阿嘈 阿爐 同田娜

3,2,1

Yelo
蘇霖

天娜第一

思男

雞排妹最正

霍哥好型

吞妹>>>>>All

我愛假鞋 支持假鞋

家姐有拍微辣，呀妹好似淨係拍過叫雞

吞妹最正

Rachel 正喎

多多好撚似關菊英

超樣衰

Yelo最撚正！！！

點解無人講Yelo係最靚？

打手？

我都覺 最中意yelo 男就雞wing

哦賣假鞋果堆人

多多

呢到好多大陸人

彈結他唱歌果個女人幾靚
男既豪dee 同埋 魔術師都好好笑
我叫東尼 隻秋吖！

Yelo

點解無人鍾意rachel⋯

正

假鞋x微辣

依個最正 又好戲

我中一二果陣都中意咁做
果位巴打應該小朋友黎

好撚正

留名

好多大陸喱

雲吞扮女人>all

多多極其量叫姣
樣就最唔順眼

蘇琳係上屆國際小姐澳門代表
不過我覺得今屆sofia正好多

蘇霖好柒

多多同tina都見過真人
多多好濃妝 不過身材都唔差
Tina又靚又cute

點睇雞wing

有個靚妹出過一兩集 好靚

Paul

雖然可能yelo唔係最正
但完全係我杯茶

食人魚倉

本來最鐘意tina

但最近呢個仲正

唔知叫咩名

加蔥

想屌

Rachel先正呀你地唔識野！！

amilia 係咪冇fb page？

有條片係扮幫個女仔執銀包， 入面果個最正

有無人知EVA? 我覺得佢都唔錯 短髮

Rachel先正呀

有粒墨係下巴個個叫咩名
好搶眼

最尾果個邊到靚

Amelia 成個中女咁 邊忽靚
仲有Tina 啲牙黃到煙鏟咁 樣又唔係話靚 唔知點解硬係咁多男仔覺得佢靚
Yelo 多多 sulin呢三個都ok

yelo無得輸

係旺角見過天娜真人...

雲吞最靚

兩姊妹家姐好撚靚

邊個係兩姊妹

一係辣，一係唔辣，微乜撚嘢辣

微辣咪mild囉...未出過街食飯？

Yolo真人好漲

今年動物節sony搵左佢同豪dee做嘉賓
15-20米咁上下距離啦 又唔係好撚漲姐
佢應該係咁多個之中最有女友feel

田娜

兩年前係入面做過，果時佢幾漲

而家唔知了

Btw 多多係最蒲得，同佢出去飲過幾次

Rachel

喂嘈呢？

家姐

rachel世界級，其他你地自己分

家姐個淫樣

微辣低質曬啦

2,3咁樣衰都上榜

1加兩姊妹 點排都無所謂

唔識放gif

兩姊妹齊晒

樣衰到仆街

係咪佢?

兩姊妹

佩男

Tina! Tina!

lm

Yelo做女友 amilia做sp

最正一定係啊嘈
其他屌下就算啦

如果我賣假鞋俾人踢爆真係死撚左佢算

就算幾紅人地都覺得你係騙子出身

一見到就覺得賊眉鼠眼

多多雖然五官是是正正 但唔知點解我覺得好撚樣衰 蘇霖一定係最靚 yelo對眼楚楚可憐咁都唔錯

Yelo最有氣質

女既好多都靚 Tina細細粒好得意 Rachel就愈睇愈靚
Yelo性格好似係最討好同埋佢係班女仔入面最好戲
多多身材最正
不過雲吞扮女人始終係最正
男既最鍾意豪dee 佢成日拍d片都好正
佢真係可以唔理世人目光
霍哥一見到佢個樣就想笑
加蔥都好好笑 好鍾意睇佢

蘇霖😍😍😍

呀嘈正
佩男思男冇得輸
蘇霖高質
多多最好屌

個樣超怪
有D恐怖
唔知落左妝會點

一定係蘇霖
btw 豪dee好正

綠帽Paul

識嘢

多多正撚到
其他唔入流

賣假鞋不突止，自己用果D都係假。
雞WING個抽Goros。

痴撚線

天娜最正 勁可愛
剩係攬住佢都已經好夠

FF

其實個個都唔錯 除左多多 佢成個啊姨咁款

如果微辣有睇post
唔該唔好再搵多多拍片
好撚樣衰啊屌你老母 仲成日以為自己好靚先難頂
嗰粒墨真係影響曬成條片

素顏皮膚都幾好
樣一定唔及manner其他女架喇 但身材應該係最好
多多條眉出事 唔好咁上揚會好啲 搞到好惡咁款
同埋化個臥蠶更好 無咁惡
全部manner人都幾好戲
啲片高質

太厚妝
塊面粉底厚到連表情都做唔到

加蔥真係9up之王 聽講係微辣老闆嚟

Tina

有佢既片
唔會睇

自己好鍾意yelo呢種女仔

一定係Rachel

點撚解會無Rachel

雲吞正啲

真係好靚仔

真人堅靚仔
傻得黎又可愛
btw佢係香港人

難怪無乜鄉音
人又高 屌 好撚正

好靚女。。。
但係澳門狗

雞wing賣假鞋

如果sulin有多多對波就正

利申覺得sulin>多多>>>>>>>all

多多咁多人讚

蘇霖>amilia>細妹>Rachel

吞妹真係世界級

呢個乜人嚟
有無fb

好想屌到佢出汗
塞佢屎眼等佢放唔到屁

高大, 靚仔, 身材好

Yelo似係玩得搞笑嗰type 所以咪多人鍾意

反而我覺得田娜好撚樣衰 頭髮又稀疏 樣又怪 唔化妝應該好撚豬 因為化左都好撚怪雞

豪dee 魔術師 加蔥 霍哥

雞wing 死假鞋狗

屌
咪又係雞

黃卓帆Paul Guy

乜撚野係微辣

賣假鞋係咩事

係邊到睇

有次係街撞到佢 同佢對左眼

呢個post好多中學生

好想識佢真人

佢未入微辣之前有套hehe微電影 好正

6毫子同加蔥係其中2個founder嚟

利頭先睇d舊訪問先知

最靚一定係蘇霖

蘇林俾盡600一劑，已經極限

老老豆豆
多多好似關菊英

第一Rachel
第二第三不關我的事

屌 咁既po都上熱門 on9

小薯茄嗰兩條女正好撚多

氣車推推

發夢夢到雞翼靠自己個朵散假鞋
比高登踢爆後比老細雪左
自己開雲吞叫雞想另起爐灶
比老細見佢仲有d用先叫佢番黎

yelo個樣柒到咁

其實我覺得呀軒份人都好nice

蘇霖，Rachel

就算用乜都覺得佢係假

磨牙

唔係樣衰咁簡單
係好撚核突